Sel sammal päiwal, sai 1 sellewallaperremees Isak Zimmer ettekutsutus ja nomitus et temma selle käen ollewat Zimmi maja eest peab parrembast hoold kandma, ja nimmelt et temma neid honete kattusse peab parrandama. Tõiselt sai temmale kohtu poolt päle pantus, et temma neid Hango maijan ärra häwitedu 280 palki mis Hawistost mõisa polest sinna olli wetu peab tussuma. 
